我女朋友有藍帶，好唔開心

日能日煮野食俾我
肥能到仆街

咁咪幸福囉 幾多人想另一半都識煮野食

樓主食屎啦

佢次次煮野食都牛油粉底⋯
我叫佢用生粉水咪算
佢叫我收聲

樓豬女朋友出現喇

收聲啦知唔知癡底幾難洗？
唔係你做咁係大大聲啊！

出現了

男人食多啲肉怕乜啊
想清淡啊？白飯拼炒飯囉

我條女跆拳道黑帶

少少分泌物點都有既。。。

Yummy yummy

正想講...

叫外賣囉

咸濕仔

操你妈

你是米小粉紅

你女朋友有白帶
我好唔開心

我是中国人

諗起都香
牛油煮咩都好食，煎隻蛋都唔同d

牛油麵粉底